其實高登依家活躍既都係小圈子post

唔好比人誤導啦，高登已經少左好多人，希望咁多位巴打盡量係度開多啲post旺場。 遲下web版開左應該有好多故台巴打過黎，依家先岩岩開始咋！！！